有無人好驚自己另一半好進取

飛咗佢

你d咁既廢物都有女友

利申：靚仔但無女

點解你咁靚仔都未有女

呢個世界d女唔值得擁有我

你啱

所以樓豬唔駛驚，好快唔係你另一半

講下你條廢物 見到你條女咁進取有無多佐d上進心

帽事既

所以我都有啲愁，會有一日發生

最好既解決方法係咪自己都進步埋一份

懶咗一排 懶鬼唔肯走

果然喺廢物自有強中手 你可以改名叫廢物之王

你點進步都唔夠條女識返個上司\大客快

條女唱k 係班同事面前幫上司含撚

你又啱既

唯有盡人事聽佢命啦 呢啲事我都控制唔到

順便做定心理建設

巴打係咪有同樣經歷

快d中出佢等佢大肚 要照顧bb 佢就唔得閒咁進取了